獅隧出口往沙田方向全封？

偷聽邨巴對話